[I/A] 竟然冇人玩獵魂覺醒

唔洗課金 又成隻MH咁 打怪升裝 連登竟然冇人玩

10幾年前有嘅
大陸game 兩三日貨仔收左皮啦

我最近先發現到呢隻game
暫時覺得幾好玩
有玩既話不妨一齊玩

以前玩養馬瘋狂大爆死

依家好似已經無乜人玩
我太遲玩

成年前發現，以為係新game ,
點知做左假膠